我是一個利物浦球迷 高分的亞軍

怎會再有別個 這樣幸運

誰都 唔想我拎英超冠軍

邊間教會

我立即 屌你老母